====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour certaines de ces communes , comme Saint-Aubin , il était entendu une fois pour toutes qu ' on ne pourrait rien y faire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

